中共潛艇被「活捉」 日本罕見高調宣布

日本防衛大臣河野太郎23日證實，一艘中共潛艇連續數日出沒在日本毗連區海域。外界認為，日本官方公布中共潛艇的國籍實屬罕見，此舉等同於將中共潛艇「活捉」。

6月23日，日本內閣會議結束後，防衛大臣河野太郎對媒體證實，一艘不明潛艦近日連續出沒在日本鹿兒島縣奄美大島和橫當島周邊的毗連區（連接領海一定範圍內的區域，領海國可在此執行部分管制權），根據航跡等綜合推斷，應該是中共潛艦。
「考量到釣魚臺情勢等狀況，我決定公開這項情報。」河野太郎強調，必須密切注意中共的意圖。
據《共同社》報導，6月18日下午，1艘不明國籍的潛艦通過奄美大島周遭海域，驚動日本自衛隊，立即出動護衛艦和反潛機追蹤這艘一直未浮出水面的潛艦。

這艘潛艦直到20日才離開毗連區的範圍，於東海持續向西移動，外界紛紛猜測這是中共的潛艦。

這是2年多以來，首次有外國潛艦航行於日本毗連區卻沒有浮出水面，上一次是2018年1月，中共核潛艦通過沖繩縣宮古島和釣魚台海域。

按照國際法規定，若潛艦航行在他國領海時，必須浮出水面掛出國旗，但在毗連區並無相關規定。雖然如此，日本軍方仍追蹤中共潛艦2天之久，並公開中共潛艦都國籍，實屬罕見。顯示中日兩國關係日趨緊張。

又係小動作。。。。

支共啲潛艇喺水底仲嘈撚過肥媽做節目 唔俾外國斷正就奇啦

有咩企圖

原來中國有核潛架
仲以為好似D航母咁要入油添

之前直頭被人迫到浮上水面

潛艇俾人發現，在實戰代表死亡

This Commie submarine swimming around outside of its natural habitat.
Nature is truly stunning.

深水炸彈
超普速魚雷

上次好似係柴油潛艦，比日本追左佢幾日迫住上水換氣

中共潛艇出名大聲，一落水乜嘢聲納都detect到，無所遁形

岩岩試下搵大陸D核動力潛艇資料
竟然喺康文署海防博物館既網搵到篇飛機文

垃圾中國仔成日偷雞摸狗博人地唔撚出聲丫拿

果架唔係核潛咩，比美日跟左兩日最後話要開火先上水同隻護衞艦一齊走

呢類流動棺材唔上水面就放深彈炸到班支那豬上水

有法國呢條25仔靜靜雞賣靜音引擎俾佢地嫁

上年先好似話被條漁船撈到

支那啲潛艇嘈撚過閪咁
柒到

日軍反潛而家係用邊隻最勁？
係咪秋月級

呢啲咁嘅垃圾文竟然可以擺政府網站。
真係戇鳩唔係扮。

當年二戰比美帝啲潛艇同反潛技術撚到瀨屎
之後技能樹點哂落反潛

上星期cctvb播肥媽演唱會，老母話佢唱歌好似嘈交咁

好似被人用魚網捉到

連捉魚佬都搵到架潛艇就知嘈到點撚樣

老虎都要得嘅得嘅得嘅得嘅一定得，唉，嘥氣，唉，嘥氣，唉，嘥氣……

佢地有冇睇過 red october ? 快啲 研究 magnetohydrodynamic propulsion 啦

個陣食緊飯，我老母仲睇得好撚開心
係咁同我講肥媽後生個陣點點點

我心諗 做佢樂隊真係慘 都唔知佢幾時停幾時同人傾計幾時喊 準備幾耐
要隨時跟番佢節奏

水底都捉到你

亮劍

此舉等同於將中共潛艇「活捉」。

又係呢D引連登仔打飛機既標題黨
屌你真係活捉先報啦好嗎

應該會係中共最新型既潛艇
只要被發現代表中共冇任何可以突擊既方法
中共打仗連嬴既機率都無

唔係德國咩

戰狼又贏

潛艇用核反應堆佢就有嘅，但問題係佢啲潛艇靜音好撚差。

平時唔撚理
中共以為自己好撚勁冇人detect到
今次日本話你知其實支共科技其實好撚渣

活捉

咁都唔迫佢上水

聲納用黎聽聲嫁咩 咪鳩up扮專家啦

唔使上水嘅，捕捉晒佢啲聲音特徵嗰啲基本上佢同收皮冇分別

佢話潛艇姐
冇講係咪核動力
依家都仲有啲柴油推動架

中共: 故意曝露行蹤以監視日本反潛技術

潛艇司令︰放過我啦，抖唔到氣啦

其實佢用潛艇副核用力車頭擺上遼寧號咪唔使噴黑煙囉

前幾日日本拎哂DATA先講啦傻鳩

之後佢地喺入面播國歌

定兩個都有

比人睇到曬叫咩潛艇

拎晒聲紋
雖然咁嘈一定知係佢

不過香港其實有一樣嘢有潛艇靜音引擊技術

點 解 要 破 壞 我 地 嘅 家 園
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

即係咁
係日本呢個亞洲反潛能力頂尖嘅國家面前班門弄斧真係好尷尬好醜怪

2018 年嗰隻係核動力潛艦黎,畀日本反潛機用聲納打到上水面 乜聲紋都畀人記錄晒

日本:

google 「被動聲納」啦專家

佢可能覺得唔超過水面已經叫潛艇

中共的行為無疑是拿石頭砸自己的腳

咁上次迫到上水面果隻係核潛定柴電潛？

話你太廢咋 你估你好高科技

仲有印象迫左上水面後口交部發老脾

海自同蘇聯玩捉伊人果時支共仲爬緊艇仔咋

好明顯驚污染海洋啦 D支那垃圾

核潛會嘈過柴電好多

咁潛黎做咩

法國佬架戴高樂號就係咁 其實唔多夠力

cls，成班細路仔唔識嘢，我地偉大祖國嘅核潛艇最強武器就係喺敵方海底自爆跟住核洩漏

西門子嗰兩架柴油機車？

想問係咪好似身分證咁 隻隻都唔同 同埋冇得人手改變

褔特級直頭用緊兩個核反應堆

唔好害人啲仔女啦

Google 左 sorry

卟卟卟卟卟卟卟卟卟卟卟卟

Push

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

其實畀對方拎到聲紋係好難避免，正如美軍LA class同蘇俄Alfa class已經互相聽到熟晒, 分別係美蘇嘅潛艇艦長有經驗同技術，可以利用海底地形同水文環境隱匿或者突破。
至於支共有冇咁嘅能力就無需多講。

可能係drone誘導黎 為咗令人輕敵 真果部黃雀在後

7.1 和平遊行振士氣

核潛嘅acoustic quieting技術嚟講 支共同俄佬比都差好大段距離 更加唔好同美國比

咁樣潛入去人哋地方真係留返條命俾你地算仁慈至極

中印又打唔成喇！俄佬兩邊都收錢做和事佬

日本講出嚟做乜 幫支那測驗潛艇咩
直接一個魚雷射埋去 跟住話潛艇軍事演習 潛艇隱形冇留意到 sorry wo

都係個句
遠古時代至今，日本係中國固有領土，中方維護領土主權的決心和意志堅定不移，不容許任何分裂國家領土

中國:潛左2日都冇俾人發現,係精神既
日本:mon撚左你2日啦

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

支共聲納特徵:
" NMSL....NMSL....NMSL....NMSL....NMSL....NMSL...."

成日搞埋啲小動作仲話自己冇野心

你媽濕了

同一型號都會有少許分别，葉片同艇身磨損/老化差別會更明顯。
理論上係可以發出噪音模仿商船/漁船或其他潛艇去掩蓋自身聲紋，不過對方一樣可以用超級電腦逐層分析過濾。

中國：「屌啊 去到邊都俾人CHECK到既」

有時都唔好意思笑 btw知錯能改

將佢技術轉移

點解唔射個主動聲納比佢

無英文版
驚被鬼佬笑？

Nuclear submarines must be produced even with 10,000 year's effort

Chinese Version Only. Please refer to Chinese Version.

睇魚

成日做呢啲動機不明嘅嘢，不期然令人諗起珍珠港…

美國之前受過教訓，今次會唔會用 proactive strike 呢？

連登真係好難得有人道歉

河野太郎做首相就正石破、岸田做日本實同南韓一樣軟到on9

党鐵嗰五部過唔到羅湖橋嘅西門子機車

潛艇，原來係廢嘅被人發現左
咁點叫好

算唔算係支那個term 「尋釁滋事」
日本都算係咁，開聲叫做屌下你咪撚再搞啲小動作

如果再咁搞分分鐘打沉佢

唔係咁易架葉師傅

可能係黎買奶粉

知錯能改嘅少數人，值得大家學習

拎Data講撚到開咗打咁

大鳴大放 大國風範

做海底奇兵

馬鼎盛佢老母文革俾人鬥到咁都仲咁撚on9
明明好撚熟共產黨啲衰嘢
又熟軍事嘢，但係又唔係奶共嗰隻wo,係真心膠
之前佢港台節目有條友打上來屌黑警佢夠膽講：俾証據先，訓撚咗一年啊？

一隻潛艇最值錢最唔俾得人地知
就係個sound profile
實戰嘅話死撚咗十世啦

係咪零零發果隻黑白無常

唔係Kongsberg，挪威嘢咩？

呼籲日本唔好政治化

本身靜到黑洞咁
去到人哋隔離先俾人發現
就算對方有 sonar profile反應時間都太短

唔靜既就搏對方唔知自己既sonar profile
咁就聽到聲都唔知係咩

而家強國好似兩樣都做唔到

可以熄核爐用叉左既電池

利申：睇過沉默的艦隊

咁易被人發現
唔好叫潛艇
叫浮艇喇咁浮

上咗水仲要扮冇事
舉晒國旗咁樣大枝野走
係人都知你柒到爆

會比人發現既潛艇叫咩好

點樣打 係開火定乜野攻勢方法?可唔可以講多D

人呀生，於世呀上，有幾個，幾個知己，多少友誼呀友誼能呀長存，不丫過別離共你呀雙雙丫兩握手呀，友誼牙常在你我，既心裡呀！

係水底開共震喇叭咁

入面D人係咪仲以為自己匿得好好, 未比人發現?

好多國家都開始對支共強勢起來

潛艇嘅聲紋特徵好易分辨, 除非距離太遠或者太多雜音, 否則對方一聽就知，係差在所屬國家同型號。
對方有冇自己嘅聲紋其實唔係最重要，而係要識利用海洋環境操作，以往英美一樣有蘇聯主力潛艇嘅聲紋，但有時照樣被玩到陀陀擰。

呢單新聞成個強國都唔會播

炸撚沉佢當冇事發生

我屌 咁搞潛艦上面支那仔會唔會訓唔到教

日本仔反潛亞洲第一㗎

人地海自係二戰之後一直係以掃雷同反潛出自居

好似話開到最勁可以震死入面D人

咁開打未

先用 P-3C 不斷放主動聲納浮標喺中共潛艇上面, 而浮標會放聲納波一直射去潛艇, 除咗可以定位知道潛艇喺邊, 潛艇上既官兵都會受到精神轟炸, 每分每秒都聽到
嗰次好似轟咗佢2日, 2日一直有人用大喇叭喺你耳邊放燥音, 點頂

阻住人搵食 啲魚走晒仲唔係支娜仔搞事咩

野生捕獲

有呀
舊年先有一隻出咗事

有聲 早幾日老母開著cctvb聽到

笑能死

神風隊

其實今次追成兩日
等同於人地用槍指住班支那仔個屎眼兩日
架仔算係仁慈 如果狠少少就直接擊沉佢 然後扮無事發生 不過部潛艇同普通漁船無分別 隱密性 = 0

其實今次架仔拎sonar射鳩支那都係冇仇報
每8個鐘震佢一次
唔論邊更都唔使旨意瞓得著

支持日本再建立軍隊

支那核潛艇係噪音制造機，喺水底咁大聲，好難唔知喎

中共潛艇出名大聲
笑到肚痛

大海撈針咁其實可以點反

知錯能改抵讚
專登入黎留個言

每8分鐘震一次咪會精神分裂

海底set 哂聲納

同反潛第一既國家玩潛艇

人地唔出聲佢就真係以為無人發現到佢
強大了

最好笑係係海底以為無人知
其實人地已經跟左幾日

強國特色
冇人講出聲叫佢下台即係冇人反對佢

德國不是把較新型的潛艇引擎賣了比中國大陸嗎？

咁直接當UFO擊沉佢啦
反正都無人認

亞洲圈講反潛
架仔認第二 冇人認到第一

假假地都叫美軍train出嚟
雖然係二戰被人撚狗咁撚

高調宣布就係咁解
等其他國家知道中共根本冇料到，唔使怕一齊圍佢

潛艇靜音唔係淨係講引擎，成隻船嘅設計、焊接方法都有影響。中共嘅軍事技術都係零零散散咁喺西方國家偷雞摸狗得返嚟，唔係一整套配套，點樣可以將呢堆零散嘅技術整合係個好高難度動作。印度嘅戰機同坦克喺唔同系統整合方面即使有埋西方技術指導都搞好耐都唔成功，而支那國得自己技術人員可以用，你覺得佢哋會成功到咩

揾你地打漿就死得人多

明顯測試緊你反潛能力...
你估真係會得一隻游來游去?

Fake new

其實反轉角度
可能係想不斷試，搵到一條安全地下水路出島鍊
巨浪係大陸近海好似去唔到美國

超級電腦

都叫潛艇
觀光潛艇

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

你真係唔識㗎喎

得啦得啦
有聲紋等於捉到呀嘛

咁開打未
捉到未

可惜無片錄低
想知潛艇戲入邊啲主動聲納咁 Ping 法
現實係點樣
不過諗起都恐佈
個壓力殼一爆，自己個艙就算夠水密都係等死

下下往死裡打睇怕你都無睇過解碼遊戲唔明架仔點解要咁做㗎喇